對三罷解低手足被捕風險既小建議

「一人一地雷」
-從今日起，會唔會考慮到司機/單車友/過緊馬路既我地都掉一舊地雷係條馬路到，以致長遠可以低成本咁達致交通
減低拘捕風險

「高空/遠距離攻擊」
呢2日見到一有人高空擲物於鐵路路軌，就足以暫停服務，所以呢招係好work。想睇下召集到一啲人材可以整到啲搖控機咁遠距離干擾到鐵軌情況就有信心勝呢場運動。

「水槍射擊」
自發係屋企用水槍裝墨水/顏色水,住得低層/近馬路的話可以射向停低咗等轉燈既車塊玻璃到

個人認為雜物倒塞馬路始終要多人先安全&唔夠快既行動, 所以想大家希望能夠集思廣益唸多啲遠距離攻擊/低調抗爭融於生活入面。等藍c/popo都勝不勝防。始終有好多和理非擔心比狗咬既風險，但事實呢2日三罷搞18區開花同時就冇左好多勇武，場運動好快就會收皮。要三罷呢啲終極和理非活動，港共政府先會識驚睇林鄭連續2日出黎記招就知咩事，所以三罷一定要搞到落去我地先能夠勝利 !